想問下正統食壽司應該用手定筷子

買咗盒爭鮮返屋企食，應該點食好

用jj

口

刀叉啦 比返少少尊重

用腳

擺係裸女上面

屎眼

用刀叉。 高貴少少

爭鮮？
擺落地餵狗咪算 仲諗嚟諗去

想毒死狗？

用口食

帶個職員返去餵你

想用正統方法食唔正統壽司

呢個檔次嘅壽司應該由屎眼塞上去

應該用筷子手叉來食

both are ok.

樓豬
平時經過爭鮮都係望幾眼當食左（冇錢）
竟然買一盒 好有米！！